有無人知道銀行依個不明來歷既回贈係咩黎？

交易種類寫住「回贈」，摘要寫住CSINTPRLRBT，成$200蚊 係咪銀行拎我戶口洗黑錢 有無巴打知係咩黎 google完都無答案

打去銀行問囉

打左，電話錄音話今日休息

Push

Pish

Piss

屌你老味 咪聽日再去問囉
依家袋錢入你袋都問黎問去
少左錢就話姐

係咪出糧戶口優惠回贈之類呀

銀行cs 24小時喎
應該係出糧回贈優惠

係lo

出糧都有回贈 不過又有D機喎 唔該巴打先

我跟電話錄音指示聯絡客戶主任然後話服務時間已過

你係咪公務員??????

係呀 巴打你都有依個回贈？

有呀 中銀丫嘛 我都唔知咩黎~

唔該曬 咁又幾正喎 賺左$200

樓豬唔駛驚

岩岩好一年後既今日, 我都有呢個問題.
上連登贂到呢個post解決左

公務員?

係

我都有wo

但係我好似淨係見過一次

我第2次見啦~ 好似係半年派一次

我都有
不過得幾十蚊

三百幾
唔知佢點計

岩岩半年後既2018年, 我又再search返呢個post. 想同你講, 今日又出左CSINTPRLRBT既回贈

我今日check back pay 都見到 即刻諗起自己開過post問

你係 "低賤嘟書仔" ?

係得樓主先會黃字架姐

哦!!! 你係指個number會係黃色!!! 我依家先發現. 你都改左好多名wor

原來backpay完就有
多謝呢個POST

我都岩岩search緊 btw，不停回贈到幾時ga？

我都唔知 不過應該一年1、2次

每隔一段時間就上黎睇一睇

好開心GOOGLE搵到呢個POST搵到答案

點解BACK PAY完會有
好似都收左不下3次 每次都300幾

我都好榮幸個post可以造福人群 大家因此而得到解答不妨留個言 睇下可以解答到幾多年

大家都google 搵到呢個有用post

屌岩岩開ebank見到CSINTPRLRBT唔識就google
點知就見到呢個post

唔該矖
個po好環保

又有回贈search到呢個post

2019繼續提供解答

我都係google搵到呢個post

痴線
第一次收到，唔知咩嚟，就google search,結果就見到呢個post
多謝樓主

我2年前開依個post時，頭段仲有個reply係屌我老味話我有錢袋就得啦咁都要問

Hello各位公墓冗員

我都有4XX
唔知咩黎

公務員選用中銀做發薪户口，有現金回贈，或者好似活期存款有0.5厘息口。不過我都已經無用中銀做出糧户口了

轉左邊度?

HSBC

2019月1月31號. 我又再收到CSINTPRLRBT
又再返到呢個Post留言

又係時間 推上黎

呢個POST好重要..
岩岩第1次收到搵GOOGLE就Seach到呢到..

唔知點解完全無其他人討論 所以當時我先開Post問

我point 2得9x蚊回贈

好在有呢個POST

回贈點計？

準備答案要問返中銀

我已經無用中銀出糧，不過google過最近好似做緊0.5%回贈率（好似係）

Same here

點解唔用？
有回贈

做mortgage揀左HSBC

我想問用中銀出糧就自動有定要申請

我當時無主動申請呀。就係無啦啦自動多左依一百幾十蚊，諗唔明係咩來歷，先導致我上黎開Post問

又黎到半年一度既google時間

屌，笑撚死
google 得呢個search result
但又解決到我嘅疑問

丫屌 又返黎呢個POST
今次多左新SEC_ETNET_REB 一舊水有冇人知係咩黎

第2次入黎呢個POST

第三次入呢個POST

環保post

大家又係時間聚一聚

我都係公務員，但點解得十幾蚊
以前都唔覺有呢項回贈，今年先留意到，一問google 就搵到呢個post

利申：五年年資

幾個月 0.5厘息唔好咁大期望 將就下啦